健康碼殺到，拖得一日得一日

我知唔係人人喜歡黃世澤
不過佢嘅評論有啲係值得大家留意
今集佢講到由於林鄭已經講到出口
健康碼係為咗「出行」
換言之為咗拖延全民強制實施健康碼
Buy time俾手足離開香港
大家可以：

1）香港人需要杯葛檢驗外，可以發起杯葛提供健康碼科技技術嘅公司，佢哋等同於二戰提供技術俾納粹德軍統計猶太人資料嘅IBM。

2）希望留任嘅泛民議員，要請返初選勝出者做議員助理。除咗畀機會佢哋熟習立會運作，仲可以挾住班泛民。

3）除DQ嗰4個外，所有泛民議員得一樣任務，就係盡量拖延強制實施全民健康碼。原因只係為咗buy time等手足走，拖到最後都制止唔到先再一齊總辭（DQ嗰4個除外，可以留低篤眼篤鼻）

一向都認為留定走並非最急切
反而留定走能夠做啲乜先重要

佢哋有本事就拖足一年
希望班初選勝出者肯做助理

因為5G、健康碼加埋虛擬貨幣
其實係一套套餐
中共只要成功串埋
大家就永遠唔使旨意脫離苦海

推俾大家討論

當然要配合文宣外宣
向世人解釋返
以上一連串行為嘅原因

Push

陳雲一早講左啦

你地當佢傻佬

而家咪回力標

拖條撚咩, 佢依家要過就過啦

push

仲有渣哥流出

呢條柒婆同埋港共成日自把自為，完全冇問過香港人嘅意見，我哋100%反對健康碼，呢個同限制出境有乜分別⋯⋯依家佢盡量用唔同各種方法收集香港人嘅數據同埋我DNA, 將香港邁向新僵化又進一大步⋯⋯
成日都話有中央政府支持，又話有中央政府同意入咁有冇問過香港人同唔同意呀，死柒婆！

新疆化

中共原先諗住用5G技術
配合埋變種監控系統
同推出有區塊鏈嘅虛擬貨幣

所有國民任何一舉一動
同資金交易記錄
都會完全受到監控
甚至配合政權任意更改

已經唔係共你產咁簡單
只要你稍微表達不滿
已經有大把方法讓你消失

至少到時總辭可以帶出個訊息
等世界各地警惕同留意健康碼

2/10

推下

其實留意大陸對比香港就個爭d乜
weibo vs facebook
wechat vs whatsapp/ig
wechatpay/支付寶 vs cash/八達通/信用卡
監控鏡頭 vs 智能燈柱 （未起好）
健康碼 vs 港康碼 （搞緊）

基本上只差社交媒體同電子支付未控制倒
但呢2樣野要改變香港人習慣比較難搞

推，大家要關注